人棄我取， 港股大跌一千

好似樓一樣 遲早升返

7500